［火影迷入］呢一幕 一人一段創意對白

人物：初代、二代、三代、四代、佐助、大蛇丸、同埋佢地身邊嘅周邊人物

我先
初代：三代你點死架？
三代：我俾你同你細佬夾手夾腳整死
初代：下
三代：想當年我嘅徒弟用穢土轉生召喚左你地兩個出嚟 然後用屍鬼封盡 我地三個同歸於盡
二代：竟然除左我同前面呢個大蛇丸(二代唔識兜)仲有其他人識用穢土轉生！
初代：咁你個徒弟係？
三代：你正前面黑色長髮果個

然後初代破左穢土轉生 殺左大蛇丸

全劇完

......

最強火影三代係到
佢唔講野無人敢講野

好撚尷尬

樓豬快d走 呢到我頂住

我...樓主你..我..........................

做乜撚野

我睇左乜野， BTW 有時同friend 得閒會尻吹吓依味野，但有記錄就唔好啦，睇完自己都老懢何必呢

人物：初代、二代、三代、四代、佐助、大蛇丸、同埋佢地身邊嘅周邊人物

初代：覺唔覺樓豬好ON9
二代：覺
三代：覺
四代：覺
大蛇丸：邊個係樓主?
三代：#1以為自已創意對白好有創意果個

全劇完

初代：創你老母意

推

巴打..幽默..腸..內臟..
紅館開棟篤笑?

推上熱門

其實我唔明
點解班會識「穢土轉生」即將解除之際，終止了與施術者的之間通靈契約，所以能夠不受控制、擁有「不死之身」以及「無限卓羅」。
但二代唔識？
再叫帶人輪回眼哂1-4代 已經夠打

仲有呀樓豬，1，2代係記得第一次比人召出嚟嘅事嘅
你重睇大蛇丸殺三代個集

好尷尬...

試下解釋
可能二代唔想打完仗落唔返去，永遠徘徊喺現世，因為要解除穢土轉生一定要施術者解（起碼兜係咁講），姐係大蛇丸，自己解唔到，斑唔同，佢本來就諗住拖延到帶土輪迴天生佢為止

即刻博咀

唔講咁多

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

87

88

89

90

91

92

93

94

95

96

97

98

99

？

100

ching好型幫你含ok？